有病唔好出街啦

話說啱啱有條友黎我鋪頭買嘢 點知佢發神經無啦啦除左個口罩鏈住個鼻對撚住我打個哈嗤 痴線 好心你有病留係屋企唔好出街害人啦屌

樓主rip

條友仲要帶垃圾同心罩 屌

呢啲仆街真係食屎大
拉低再打黑痴都唔知個口罩嘅作用係乜不如咪撚帶啦

咪係 屌佢老味